周同學傷重不治

from now news

RIP 黑警填命

唉屌
手足RIP

rip

周仔 RIP
香港人唔會忘記

RIP
手足 我地會帶住你既信念行落去

RIP